雞排妹ig出po表態？

欣賞

露波嘅都表態

抽政治水上位嘅反而收爐...
(講緊立場新聞唔好對號入座)

呢個真，唔理佢係咪博咩先 起碼肯討論下

連台灣露波嘅都想比更多台灣人知道逃犯條例，香港個班真係。。

雞排妹不嬲都係民主女神黎 唔係第一日既事
台灣太陽花 香港佔中果陣佢都有去現場

唔知6月9嗰日會唔會突然出現呢，係就真係幫佢買返10零20本寫真先

達狗真係比下去

ok 台妹我只服ili了